點解清明節先要拜山？

有心既就平時去拜啦屌喇星
又逼又大煙，貪好玩呀？？

從來無特定清明、重陽去拜，想拜就拜，我仲試過復活節拜山添

新年去拜好似仲好

咁你做咩過年先拜年